髮型師入（㤎問下入行問題）

宜加見好多請junior 連勤工都有萬二三個月+7日假
，係咪有乜伏位？
同埋搵工嗰陣有乜要特別注意？